[binc]C919相隔五個月，下個月先做第二次試飛

第二隻測試機仲未嘔到出o黎

日本MRJ90，第一同第二次試飛只係相隔8日，A350只係相差2日....